咁大雨 好心啲廢老返歸啦

平時啲廢老返工時間行動已經好撚燥
返工時間落咁撚大雨
啲廢老仲落街去飲茶 喺條路到妹下妹下咁行
人又矮縮哂水 有人嘅時候唔會拎高把遮就人
直行直過 條路又窄只可以硬食
路濕仆街飛落地又要call白車 累人累物
死廢老幾撚時死呀

我要與你硬踫以爆裂嘅高速旋動

岩岩搭輕鐵仲聽到有個廢老講「而家返工時間好多人」
我心諗 你知就好啦 咁你仲出黎做乜撚

佢哋拎埋把遮阻晒成條路仲行得好鬼慢

屌 認同

同佢講唔好出街囉